屌你老母

頭先有冇人煲衲？